長春鬧市發生爆炸

1月25日下午，吉林長春多名網友發佈視頻稱，紅旗街萬達廣場附近疑似發生爆炸，現場傳來「砰砰」聲。目擊者張女士告訴北青報記者，事發時她正在萬達廣場的一家餐廳吃飯，大約3點10分左右，突然聽到巨大的爆炸聲，「炸了有二十多下，商場廣播里說讓大家撤離，我們就趕緊跑出來了」。張女士稱，疏散時，有火星濺到她旁邊，但具體是哪邊爆炸、是否有人員傷亡暫不清楚。

1月25日下午4時，北青報記者從長春市當地消防部門獲悉，目前消防人員已在現場處理，事發原因及是否有人員受傷的情況暫不方便透露。消防人員叮囑，當地市民請勿靠近事故發生地點，以確保安全。

哪有一天不爆炸

應節姐 有咩問題

綠魔現身

cctvb唔敢報